油尖旺區議員 海報 被 工聯會 惡意遮蓋

貼多張係佢上面咪得囉，睇下邊個厚既啫都係

工賊咁小學雞

民賤聯

林健文好勁嘛 勁到上次選區一分三都仲做到區議員